奧斯爾長篇專訪：因雲加而來投 將在阿仙奴留到約滿

目在阿仙奴機會有限的德國中場奧斯爾 (Mesut Ozil)，日前接受了 The Athletic 記者奧恩斯坦 (David Ornstein) 的長篇專訪。奧斯爾在訪問中談及自己在阿仙奴的未來，他堅稱自己是名阿仙奴球迷，並將至少留到合約期屆滿。

「我的合約直到二零二一年夏天，我將至少留到那時候。」

「當我簽下新合約時，我非常謹慎地思考過，並說過這是我足球生涯中最重要的決定之一。」

「我不想只多留一、兩年，而是想把我的未來承諾給阿仙奴，而球會也希望我留下來。」

「每個人都會經歷過困難的時期，例如像現在的情況，但我們沒有理由要選擇逃避，我也不會這樣做。我會留在這裏，至少直到二零二一年。」

「我說過，雲加 (Arsene Wenger) 是我當初加盟阿仙奴的一大因素，而且他的確是。但我的合約是簽給阿仙奴的，即使雲加宣佈離開時，我還是希望留下來，因為我熱愛為阿仙奴踢球，這也是為什麼我已經在這裏度過六年時間。」

「當年我從皇家馬德里來投時，阿仙奴正經歷困難的時期，但我總是相信我們可以做出一些成績來，而且我們做到了。」

「最近事情確實改變了很多，而且變得更困難，但我很驕傲可以作為一名阿仙奴球員和球迷，而且我在這裏很開心。」

「當人們在街上遇到我，我總是對他們說：『這裏是我家，我哪裏都不去。』」

自加盟阿仙奴以來，奧斯爾經常被批評在大賽中隱形，他在訪問中亦有為自己辯解：「球隊在大賽中表現不好，總是由我來背鍋，但球迷們卻無法解釋，為什麼在我沒有上陣的比賽中，球隊的發揮也不理想。」

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

Emery out

#FreeOzil

Free Ozil
Sack Emery

白坐都有糧出，點捨得走？
Btw 之前比人打劫完，真係以為佢走硬！

#WengerIn

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

愛狗

佢仲爽過山狗，山狗起碼比人屌高人工，佢仲好多人死撐

收皮啦扑街!